「攬炒」有冇人覺得香港自治法同取消特殊地位都仲未夠？

我要攬炒 再勁啲
Twitter反映下唔該

經濟上未夠力度

升級

美軍登陸香港

快啲打殘啲中資啦 日日係股市cap水

拆咗個聯繫匯率佢啦，等中國狗冇美元用
順便可以整爆樓市泡沫

唔夠

直接捉人啦

飛彈！
82空降師

美國可以做嘅野很有限，中國大不了閉關鎖國，只有熱戰先有機會令中共屈服。